{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153398?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 터키벨리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約する時に注意しなければならない事項があります。 ペットは同伴できません。重複予約が発生することがあります。 予約価格は期間によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できませんが、予約後当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 また、未成年者の場合、保護者の同伴なしでは宿泊が不可能であり、青少年の男女同室での宿泊も禁止されます。 様々な利用特典も提供されます。 客室内ではWi-Fiが使用でき、共用炭火バーベキュー場もあります。 駐車も可能であり、ペンションは渓谷に隣接しています。 ペンションでは渓谷で使用可能な縁台を無料でレンタルできます。 さらに、イ·ギジャ部隊とスンリ部隊が近くにあり、華川冬祭りの提灯通りの星明かり点灯式も開かれます。 この祭りは12月24日から2月5日まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約する時に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約価格は変動する場合がありますか？",
            "answer": "予約価格は期間によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後当日キャンセルする場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊するには保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴なしでは宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "共用炭火バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "共用炭火バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何に隣接していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "渓谷で使用可能な縁台は無料でレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションでは渓谷で使用可能な縁台を無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんなイベントがありますか？",
            "answer": "イ·ギジャ部隊とスンリ部隊が近くにあり、華川冬祭りの提灯通りの星明かり点灯式も開かれます。"
        },
        {
            "question": "華川冬祭りはいつありますか？",
            "answer": "華川冬祭りは12月24日から2月5日まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 492
    }
}